比條仔話唔夾飛咗我

是咁的嗰日上左佢屋企
然後話我掛住打機
然後突然話我地唔夾
然後飛咗我

做我女朋友

上佢屋企梗係叫你夾其他野
咁既暗示都唔明